分化撚收皮，走唔係問題，問題係你地會唔會返黎

見好多分化撚屌人散水，想分化示威者。
根本一危險就應該走而唔無死頂，
你俾人拉左同殺左，就真係係得一次啦。

根本有危險就走，見到安全返黎再佔過。
就可以做到一波又一波既攻勢。
Be water, 巨浪來襲前，水都會退得好快

重點係：退既係人，唔係心中既火

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

門口同府邸隔咁遠，而且佢又可以住酒店

我係分化撚，我係現場，散水撚翻黎未？

推啊

咁就破壞禮賓府

樓主係現場? 退唔退現場決定
但有人想衝就睇路

和理非主場

咁係唔夠堅持，要叫人返黎，令人明白
琴日唔走，唔代唔危險。
如果你不斷屌人，失敗原因唔係散水，係你既分化

係。
一直都現場決定，如果你地要堅持留守。
就算有幾多資料反對，都左右唔到你地。
但唔好再分化，叫散水係因為無人知港共會幾仆街。
琴日係有機會一次過推一班人去死

破壞唔洗好多人，但好似破壞個制度既人都唔多